[問卷][冇圖] 求大家幫小弟填一份一分鐘可以完成嘅問卷！感激

我個project 要收集民意,主要關於去街, 好快一分鐘內完成禁入條link就得架啦:

我個project 要收集民意,主要關於去街, 好快一分鐘內完成禁入條link就得架啦:

本來想填
但page係講咩page

有誠意
done

請多多支持。

揀最優先考慮/最無所謂嗰條可以揀曬四個選項

去街問卷
多謝你寶貴嘅時間！

似係marketing/廣告公司/startup上黎攞料

自己project 仔。 只係想做前期資料搜集。

有誠意
做完幫推

填完

禁你老母

唔填，條囡都唔靚

完 條女咩名